下次港島遊行會唔會封三隧？

痴左啦痴左啦

你話唔比走都仲有得解釋
依家連去都唔比去，未審先判

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

游水都要去

警察阻止合法遊行